各位手足, 呢度好多巴絲不停mon實各路消息, 現場既你有咩行動前最好上嚟望望先

發夢見到過去兩三個鐘大量fake news, 無論連登定FB, 有時現場傳出嚟既嘢都唔一定係堅, 一定要fact check, 唔好聽到人講就跟住走!
對家開始趁我哋訓得太耐變燥底就出招誘敵入局, 各位手足頭腦要醒呀! 提埋你身邊既人呀!

推